幫隻錶換衫

有無錶帶撚

只對鋼帶有興趣
你啲錶帶

nato定zulu來m

以為換錶殼

你呢啲最多叫換褲

D錶帶邊有得買

留名

買左幾隻都同佢地換晒 硬係覺得原裝帶好柒

啲camo係邊買

上網買嫁
你有興趣我原價比你
反工我用唔晒咁多條

兩樣都有

淨鋼唔悶
我都係換黎換去
有時皮 有時nato 夏天咪換返鋼

有興趣既可以wtsapp搵我 6434 1134
淨係收你運費 無賺巴打錢